難道沒練習太耐

感覺都追不回來

難道從來沒練習
感覺都不知為何

試圖看羽田愛
羽都宮不自在
感激他 毫無遮蓋

巴打邊間教會？

誰亦會講 假使那樣懷念必會再次有迴光
其實只要 讓我耿耿某人思憶早閃閃發光

WhatsApp 無人覆既感覺真係好慘

信佛